賤種李城歐聯出局拍手掌區！！！

成隊賤種黎 鬼唔望下年降班
熱血熱你老母臭西咩
隊波垃圾先要用熱血打飛機咋
撐得呢隊波90%都係毒撚黎

負皮狗死全家

Respect 我spect你老母咩
垃圾出局係應該
講撚到好光榮咁

樓主啲抽擊好直接

樓主泊到車未

泊到啦 有啲位窄要扭多兩手

呢隊波 人人得而誅之